今日全靠李力持

李軍師幾日再出招

李軍師

Push

李軍師幾時再出招

咪開垃圾膠post 阻撚住重要post